法國大多數連登人都係垃圾

只係識屌，唔識拆局，無好建議為自己友護航，助長分化。

所以香港咁耐都未光復係有原因既，律人以嚴，待己以寬。

重奪議會 廢除惡法

想鬥共狗鬥？

政治智慧又冇，點鬥啊？

上連登 勿認真

發覺開呢個post 既樓主都係一鳩樣都係垃圾

消息？睇真啲 切勿盡信

拋左個炸彈（人人都知嘅問題）出黎，之後我唔理你地點同我死掂佢

你地拆唔掂就笑香港人廢同冇能，不停loops

一齊brainstorm點拆局？

btw 打錯：連登"仔"

其實係咪好多人都唔記得咗連登只係個乜人都上得嘅討論區

須要成立一個連登智庫